[ popo 又柒咗 ] 指控《蘋果》抹黑警 黃店CCTV片證警謊

popo 在 Facebook 出 post 老屈 《蘋果日報》"抹黑"佢哋

有片有真相，《蘋果》反擊

【抗暴之戰】指控《蘋果》抹黑警 黃店CCTV片證警謊
Source :

《蘋果》日前報道警方連續兩晚到「黃店」基隆茶餐廳巡查，首晚警員更拒絕量體溫及出示委任證，警方後來發聲明指控報道失實及抹黑，批評《蘋果》不負責任。《蘋果》取得並翻看餐廳當晚的閉路電視片段，發現片段清晰顯示至少2名便衣警沒有佩戴委任證，當時大批警員亦是直接闖入餐廳，並無量度體溫。《蘋果》總編輯羅偉光要求警方收回失實言論及道歉。

push

推

誠實可靠？

Push

忠誠？勇毅？老作！老屈！

push!!!!

手足

狗都on9
藍店就話啫
黃店自己友點會唔開心share cctv

黑警戇鳩唔係新聞啦。
（唔好侮辱狗狗啦）

如果冇黑警企埋一齊，哩個點睇都會以為係黑社會

啲狗扮聽唔到
佢地依家都唔要面

啲狗犯完法唔怕人唱重要無人拉
你吹阿
根本就係無敵黑社會

香港人就係咁撚命苦

蠢狗
你地無得好似831
封料唔出片就摺埋啦

Btw
又一例證
自己裝定cctv嘅重要性